香港不配有高皓正

嗰首不要驚動愛情真是無對手，可惜都是無紅

奶共都吹奏，block

屌喇星死耶撚

幾時嘅事啊

聽歌都唔得？

佢唯一做得好既就係填咗首黃金入球

拉

係寫咗篇戒J論